免費換$50餐飲券

新冠肺炎疫情對經濟造成影響，煤氣公司日前公布「撐飲食‧振經濟」的計畫詳情，會經由新推出的會員積分計畫及網上換購平台—「好氣 Fun」，向登記的煤氣客戶派發50元餐飲現金券一張， 可在全港近千家食肆使用，只需簡單4步（下附圖文教學），即可登記獲取。

打手？

拎嚟幫襯黃店

睇佢個list冇幾多間黃店
銀龍茶餐廳 就大把

分享下優惠俾大家姐，唔好咁敏感，拎完鐘意幫襯on list 邊間餐廳都得，最緊要幫到你想幫既飲食業....

飲食業 但不包黃店

咁幫襯黃店啦👏🏻

好似都有幾間，一人一張，都正啊😂

牛角個集團仲係唔係黃？

係

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

用黎換哂牛角

佢個集團叫敊福 老細係fb share過612 如果想打邊爐嘅話旗下都有間叫溫野菜

me too

正

50

換哂黎支持黃店都正